（急）有冇巴打十字韌帶斷過或受傷

上個月踢波跌親膝頭落地痛到仆街
之後冇理佢啦諗住會自己好返
點知到宜家我隻腳一屈膝頭位置就痛
我又唔肯定骨整到定係十字韌帶整到
我應該睇跌打定照x光？？

照ligament 係要用mri
Suggest 睇睇西醫專科幫你斷咗症先
有d廢跌打斷唔到你斷乜

利伸：斷過前十字 已重建 打返波

唔該曬你先 咁我直接去睇公立佢會唔會幫我照埋？

應該係轉介去公家
但等照free mri要等幾年
建議排公家 叫公家醫生寫紙去照 咁會快d相對又會便d

幾時斷症都係西醫
偽科學你留黎「調理」啦
利申斷過

寫紙都要等至小三個月
建議去私家照左先 大概三四千蚊度

acl有事睇跌打等於送錢俾人洗

自己去私家照mri﹐再去睇公立，好多有手術做

因為我唔肯定膝頭傷咩 我行得走得係隻腳屈就好那痛 已經係大半個月既事黎 上網睇斷十字韌帶唔係會啪一聲 行都行唔到架咩？

睇骨科,佢會初部幫你睇先,之後再照MRI
睇骨拜就幾百蚊,照MRI就3000-5000
如果有保險就狗衝去私家啦,排公家好耐,早D睇,康復時間都短D
如果冇保險加冇錢就唯有等公家啦

我個陣無啪一聲 屈同用力伸直都好痛 休息左一排都行到
個陣半月板都反起埋

斷十字韌帶當下會完全用唔到力 消腫之後就會做唔到類似轉向 要扭膝頭嘅動作

講咁多野照左先啦
腳係自己既仲要估估下
錢緊要定腳緊要呀

仆街 早知買醫保 窮撚冇錢睇私家

斷個下會有聲 又未去到行唔到路 如果你冇傷其他野 只係傷十字 消左腫之後係可以行得走得 不過跑步轉向 急停呢d就會做唔到 你都係照mri先 比較穩陣

放假即該睇骨課先

打藍球11月。貪玩跑完十公里抽起條根就係野街場。

都而家都好唔返。好驚以後好唔返。頭兩個月行都行唔到。傷左第二日即刻就x光話冇骨裂。

但係唔知有冇傷韌帶。而家可以正常行路跑步。但唔敢跳太高。同埋腳掌屈曲度唔夠另外隻腳咁好。

有冇巴打試過？都就黎一年啦。真係驚好唔返

膝頭呢啲快啲去睇物理治療 btw 你膝頭有冇曾經腫脹過先?

有啊 宜家冇腫

咁都幾肯定你一定有事 快啲睇西醫 唔好睇中醫

冇斷但鬆咗
睇好多西醫
醫院嗰啲最廢
話冇事抖下就得
睇過有個醫生話
一條橡筋鬆咗都返唔到轉頭

巴打
理論上黎講ACL鬆左就真係好似橡筋鬆左一樣返唔到轉頭
可以補救既係練返大腿肌肉
大腿肌肉都可以幫手stabilize 膝關節